[WB MVP]2017-2018 NBA季前討論區（16）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

7

唔關我個仔事，係我同westbrook之間既問題

MVP! MVP! MVP!

2006 Kobe had better stats so why did Nash win MVPs over him?

"He had a better record"

Why did Westbrook win MVP when he was a 6 seed?

"Stats"

35.4

WB0

WB0ring

但係nash d stat又真係嚴重低估佢既影響力既

咁未到場均3雙係爭d既

你地未令到ODOM變垃圾隊友

基石 練好d體能

場均三雙始終係historic 既stat，bonus 分一定有

下年繼續呢條方程式
Adams Kanter繼續no value

咁你咪唔好睇

想基石拎
但nba 不嬲都係想製造話題性
KD 出走 WB 獨力帶領thunder 入playoff
單人血戰5場

同埋WB clutch time performance呢到冇人理
呢個都係有加好多分

鳩比修皮啦

7人輪換

我見到佢mvp一拳打撚左落部電視到呢家sick唔到

嬴一場就嬴一場啦

eff去到5x定6x

恭喜WB拎雙料MVP

場均35分出黎同場均3雙比

rockets豪賭ma,話要喪追星
覺得d antoni唔太識駕馭巨頭組
suns，knicks，rockets成功都大量平民

傷左nene
mda 一去playoff唔信新仔
dekker都少用

單人好似過份左

WB係咪第一個同季MVP加Shaq MVP

dekker playoff前傷
唔敢用佢啦

全盛基石仲有幾多年
2年後有得option out 潮有pg 去可能性好大
所以先想提前續

著衫都mvp啦

最後又咪死死氣氣用 唔射得 都有無球走動

wb 31.6+10.4+10.7
harden 29.1 + 8.1 + 11.2

已經唔計assist 難d

10.4+10.7 - 8.1 - 11.2

相差都係1.8姐

戰績拉唔返？

雖則睇落差好少
但係82場就唔係1.8啦

發覺hbk寫文風格係唔得罪人，再係咁打飛機

莫雷隻食屎狗永遠唔all in 唔tank
屌你老母 死肥鬼

後面就真，前面VALID嘅呢度點會抽佢

buy buy地
不過諗唔明trade beverly
even入cp3都唔一定同harden夾到
明顯針對內線部署好過啦同埋入啲veteran
條guard線已經full到

你睇下最新果篇

正宗教練都係咁 但我唔怪佢

HBK係奶曬全nba 27隊鞋底，含到雪雪聲

場均三隻，算係百年難得一見
真係唔易，我覺得西書值得擁有MVP
用生命打出嚟

Wb表示終於坐正

仲有三隊係？
瘤+?+?

最討厭既廢鳩拎DPOY

教練旗幟鮮明，勇+西書做得堂堂正正
而HBK見球員就奶幾下

教練俾人質疑佢係勇迷添啦

搵杜老母呵番

我明白，佢當然值

我就係想佢值但係又無

咁引申到第二個問題

如果今年wb30+10+10

harden 29+9+12

咁harden 都唔叫場均三雙

分數都係照加比wb?

內線 得 表弟 ad
fa簽又要下年 如果簽cp 表弟唔洗諗
士證明內線防守 有高度協防快就搞點
莫雷又眼中 無短板理論 只有球星

你不如拎TO個埋分落計

佢唔係勇迷咩?

之前好似唔知邊個post
有幾條友話佢唔係勇迷嘛

不如火賤trade lma啦

一季可以打41場超級巨星水準既season

po都至少勁到3場

預測40勝，水貨教練，水貨炮台，水貨矮仔

而家個個都變星

實至明歸喎

下nba 唔係得27隊咋咩？

勇士 雷霆 鷹隊 網 鵝 公鹿 熱火 Kings 速龍 小牛 騎士 nyk 馬刺 波士頓 大飛 灰熊 哈士奇 76 湖 爵 金塊 太陽 公牛 火箭 拓7 流馬 巫

比幾個我勇質疑

用乜春同人trade anderson？
同埋波波會唔會比你啊

唔係理性少少唔奶到出汁就唔係真湧

trade okafor過來啦屌

分唔到你真膠定假
蜂呢

你自己數下

咩隊黎，無聽人講過

mda話練防守
仲要ok4

再次證明蜂，活塞呢度係無fans

Morey best GM輸2分

mda練防守
half the defense, double the offense

31.6 - 29.1 = 2.5
仲要wb 得分王

屌，虎撲有人改咗姐撚首外婆

波波肯俾，肥TOM正選打少D時間，文件河識用後備，禪師放棄三角

然後世界末日

Mean到

活塞又係咩黎，rodman以前果隊？唔係降左班啦咩

亞當屌牙正仆街

發覺夫子又痴左線

Btw，你主人叫你

邊個

Hayward老婆

佢叫我唔whatsapp我？

佢要搵個狗語師，即係我，通知你

拉塞爾 - 威斯布魯克：69張第一選票，19張第二選票，13張第三選票，888分

詹姆斯 - 哈登：22張第一選票，69張第二選票，10張第三選票，753分

科懷 - 倫納德：9張第一選票，9張第二選票，52張第三選票，28張第四選票，3張第五選票，500分

勒布朗 - 詹姆斯：1張第一選票，4張第二選票，19張第三選票，63張第四選票，11張第五選票，333分

汪，汪汪，汪汪汪汪

試下呢句

合理呀

屌，仆街，屌你老母

我,好愛,杜老母牙

我讓過狗語師比你

不了
三隻都係狗

你個占狗咁講野

4隻狗

咁火箭唔係單人？

all dog
我就係husky 訓練員

搵工啦

笑匠

roy點解唔係比saric

想入hollywood

Sliver on9

比較好奇點解唔係比embiid
我明佢打得少
但打得少你就咪鬼比佢入選啦

入選得就應該係佢啦

蟬師搵佢去紐約打3國

點睇wall今日拿最有體育精神獎？

值得啦，係黃蜂呢d垃圾球隊都打到東區第一控

唔係巫師咩？

許志安，杜德偉

哈林

留名

有無人同我一樣中意Ben Simmons?

打垃圾隊已經夠慘
仲要俾人咁樣侮辱

無

embiid

許杜都唔似樣
而家wall同wall係一鳩樣

好心就同打入第二ROUND嘅WALKER學下嘢啦

騎士因勒邦占士未答應續約唔離隊令以下三方交易告吹
溜馬: Paul George > 騎士
騎士: Kyrie Irving, Channing Frye > 太陽
太陽: Eric Bledsoe+第4號選秀權 > 溜馬

揾鬼信

信都on9

有pg走ki咁咪即係無分別

大腸FANS作出嚟?

騎無可能為咗用一年pg放ki

日經

冇可能

me 迷富 澳短不了

有西門唔迷迷美作

富豬樣不了

活塞fans係度

話說湧好似都幾多獎
蛋綠DPOY
蛋綠+手感 Assist of the year
25 Best moment in PO
Bob Myers Best executive of the year

屌邊緣Klay
仲有淫Klay 60分 Perfermance of the year

已經講唔到有咩人
鍾意pope?
唔會係drummund, reggie掛

鍾意rj既活塞男

NBA考試：
列出以下球隊正選陣容
1. 黃蜂
2. 活塞
3. 魔術

兩名醫生到場後，以針筒為辛的陽具放血，但辛痛入心靡，不停發出慘叫聲，消防員亦協助按著辛，並將他固定在鐵板上，以免他痛極碰撞傷上加傷。

醫生與消防員與辛及其下體搏鬥10多分鐘後，醫生無奈「投降」，稱「你嗰度腫得滯，淨係抽啲血都出唔到嚟，要去醫院，去到醫院我哋幫你搞啦」，最終消防員需以電鋸將鐵板鋸離鐵柱

你老母當我弱智？
黃蜂咪walker MKG cody zeller...仲有..仲有Howard,下一題先
活塞簡單d RJ,Pope,鼓佬 rodman,morris
魔術咪payton,laughing,ibaka,N唔識寸， sg係reddick 定 afflalo打正選就唔知

walker batum mkg M.will Zeller
rj kcp harris morris Drummond ?
Payton fouxxxier Jeff Green Aaron Vxxxxxx ?

Lavar 上 WWE

橙 G.hill巴收負皮了

你咪其中一個

咪屈禾

D’Antoni的獲獎感言也很有意思，他說：「我從來沒想過自己有天會在紐約感謝媒體們把我選成了最佳教練。」這無疑也是在諷刺老東家當初對他的不信任和媒體的批判。

D’Antoni還表示：「我從Rick Aldamen身上偷走了太多東西，來拿這個獎也是尷尬。但我還是要感謝火箭老闆、CEO、總經理Daryl Morey，以及火箭全體員工的支持，火箭的管理層是全聯盟最好的。」

magic starter c 好似係 biyambo

比bill russell話i will kick your ass果5個中鋒係邊五個？

次次都負皮ME

我湖起飛 有冇人認同

55

鬼見愁 天勾 海軍上將 封波王 大鯊魚

讓愛液飛

其實點解鬼見愁叫鬼見愁

mourning日頭有太陽鬼見咪愁

明明係mourning喪

個讀音似morning
應該就係咁上下

應該叫哭波喪

封波王係咪莫湯保

係

新人留名 對LBJ冇感既騎迷加Tmac迷

Nba鼓勵人以後刷數據 唔撚洗理成績都可以mvp

咁易刷到場均三雙咩

出年booker 40+2+1 mvp

墻哥承認在招募PG：要想衝冠你必須得組成三巨頭

6月27日，John Wall亮相NBA年度頒獎典禮。他不僅作為頒獎嘉賓登台亮相，同時還接受了ESPN的採訪，其中關於自己正在招募Paul George的消息顯然是重點。

你好，我們一起打造高質的籃球討論區吧💪🏻

刷到得分勁高就話易姐

刷到三雙抵比佢啦

30+pts 既3雙，隊波又唔係入唔到季後賽。有咩唔值？

呀球哥老豆搞乜春同WWE既人打架

夾哂劇本 lamelo先好笑，無啦啦爆句 beat that nigga ass，lonzo笑到

標都係巨頭?

30+10+10 6th West
29+11+8 3rd West
其實數據爭得幾多

btw lavar真係好似唔鐘意二仔gelo 成日有咩都唔預佢，又話佢可能入唔到nba，雖然佢應該真係入唔到

Of

標=top5 sg
Kemba=top5 pg of the east

就算刷到又點丫, 無ring咪一樣俾人串
你睇barkley

懶

我諗又未必，佢無能力one and done姐

打足4年再去nba就可能得

無喇喇講咩比人串，事實西書值得拎過MVP
比唔比人串我唔知

入哂就正
不過其實佢啲仔都幾大壓力 個老豆咁撚樣搞埋啲咩bbb品牌 一間佢係湖人衰左打後個兩個都唔知入唔入nba好

波叔應該要加入big baller

話時話，鬼佬係咪冇咩人改個名做ball
我覺得怪怪地

一年82場波 2個都打左81場
乘返大佢就唔係10同8咁少啦
正如28ppg同30ppg都唔係咁易就突破到

正解，娜妹

人地個BALL係姓

識幾多牙你

比登登知道有機會咁刷

可能佢第一場開始就狂刷板

大把nigga個姓仲怪

無話佢唔值...唔使咁快起哂槓
如果佢臨老拎到champ咪變norwizki
無既就iverson囉

23+7+4 1st
27+7+5 2nd
呢個點睇

sg太廢
wallker east no.1 la

有人姓Jordan

地鐵站咩

佢地2個都係隊友box out晒比佢地執板。

但wb再進取d，個波都唔係跌落佢個邊佢都去搶，依個就係差2個板既原因

我覺得wb值得拎
但同樣我都覺得佢d板水份係高

咁harden應該只係tmac vc之流

wb既夢幻賽季 季初真係無諗過咁癲

2k 次次都場均大三元架

其實最on9係我話wb 刷數據
台狗就會話:大三元那麼好刷？
心諗佢地究竟幫邊個

2k既數據 信唔曬既

因為westbrook個搶板傾向好高
如果2k係真，今年總冠軍應該係拓荒者啦

佢射波傾向仲高，成隻game得佢同jordan同81分kobe 射波傾向係100

tmac vc好似俾多左佢
harden真係頂唔順d罰球

季後賽Thunder其實情況都幾似決賽騎士

又係冇戰術，單打獨鬥，占或者西書一休息就倒水

點睇

之前布囝咪貼左唔少有份投票個班點解釋自己去投wb/harden/kwahi
只可以講人地唔係單純去睇三雙數據 係仲有其他野
認唔認同就好難一致
正如oneal都唔認同nash 2個MVP一樣

我覺得jh 能力上勁過tmac,vc

你話佢打法仆街為射罰球而進攻係一回事 但佢帶隊真係勁vc tmac好多

你講既情況常規都有

嗰種冇力感真係幾似，好似每一分都好難拎咁

但係對手猜幾下就空晒

都多得安東尼個戰術啱佢打嘅

一開頭打SG都係麻麻

前2年單核帶隊拎第8無3隊個時已經證明佢能力，佢長期被underrated

明顯喇，隊友幫手卡位，俾晒位佢接。 😂

咁能力當然有，但上咗PG位真係完全釋放，前2年都唔少控死波，傳炸彈嘅畫面

有冇巴打可以介紹下騎士90s後期明星控衛Terrell Brandon，幾like佢，上網揾都冇乜資料，片又冇

咁你點解幾like佢

google一搵就有 ?

你又無睇片，又無資料，除左玩2mt張紫卡之外你有咩途徑去like 佢

harden真係唔錯啊
同lbj一樣妹下妹下就三雙
draw foul無問題，唔明d人點解要話，又唔係真係無犯規
你最多可以批評nba 唔應該吹果種犯規/唔好睇
但實力真係有
至於同vc 比，有機會既，防守要做好d

合眼緣

無鬥心真係咩都死
今季關門戰真係扣晒分
2-3 明明仲有機會 一開波已經心不在焉

前兩年仲有眼神防守...今年好左架喇

就好似牙ben同我既關係一樣
一見鐘情

篇文就係以前我中學雞果陣寫，就係寫完知道左佢少少野開始like佢

又真係有少少一見鐘情

Game 6真係謎一樣

恭喜你，你已經成為左全香港最熟悉佢嘅人

我柏

杜老母就杜老母啦

過去幾個月安東尼捲入了與很多支球隊的流言中，其中包括洛杉磯快艇隊以及克利夫蘭騎士隊。但是這位33歲且擁有交易否決權的球員，可能會考慮轉會到一個離自己的家鄉紐約更近的地方。

根據New York Daily News 的Frank Isola報道，安東尼有可能轉會到華盛頓巫師隊或者費城76人隊。
由於華盛頓、費城與紐約的距離，可以相信這些球隊正在安東尼的考慮範圍之內。據之前報道，因和尼克斯相關事件帶來的壓力所致，安東尼和他妻子目前處於分居狀態，安東尼目前著眼於離他的孩子Kiyan更近一些。

76不了thx

76不了，新人隊最忌呢d

harden

咁既戰積都有mvp 下年個個刷下數據lu

本次頒獎禮是NBA繼續擴大國際影響力的良機，在NBA的獎項候選人中，有多位國際球員，最佳防守球員候選人Rudy Gobert（法國），最佳新秀候選人Joel Embiid（喀麥隆）與Dario Saric（克羅埃西亞），最佳進步獎的得主候選Giannis Antetokounmpo（希臘）以及候選人Nikola Jokic（塞爾維亞），這些球員的出色表現是NBA全球化的成果，也將透過這次頒獎禮繼續推動NBA在國際市場擴大版圖。

這次頒獎禮就是NBA在宣傳贊助商方面的一次嘗試，在NBA之前製作的頒獎禮宣傳片中，贊助商的標誌就已經出現，並透過《TNT》在全美播出。NBA本次除了MVP等官方獎項外，還推出了多項球迷參與投票的獎項，比如賽季最佳扣籃等。球迷可以透過NBA官網和推特等社交媒體進行投票，而這幾大投票區域都有贊助商的標誌。在頒獎儀式進行期間，從場外的紅毯開始，直到典禮結束，現場即時插播廣告，有專門為贊助商製作的動畫宣傳板。

本次獲得頒獎禮轉播權的是TNT，NBA在2014年的時候與ESPN/ABC和TNT達成新的轉播協定，這份協定為期9年，總價值是240億美元，平均每年的轉播權利金是26億，ESPN/ABC每年支付給NBA 14億美元，TNT每年支付12億美元。

每年12億美元的轉播費，對於TNT是很高的成本支出，NBA有義務為TNT提供更多更好的產品。在NBA與TNT的協議中，就規定了NBA會將首屆頒獎禮交給TNT播出。TNT本次派出以大歐、巴克利、Kenny Smith和Ernie Johnson為代表的豪華團隊，全程解說頒獎典禮，可見對於這次典禮的重視。

贊助商每年8億贊助金，TNT的年12億美元轉播費，這20億美元，是NBA頒獎典禮的幕後推動力。

回饋贊助商只是第一步，在成功舉辦首屆頒獎禮後，NBA會繼續挖掘頒獎禮的商業價值，透過售賣廣告和直播版權等方式來獲取更多的回報。

agger

今天Westbrook獲得例行賽MVP之後，他還把部分雷霆的隊友們請上臺和他一起分享這個時刻，Kanter就是其中之一。頒獎禮結束之後，Kanter在後臺與手捧例行賽MVP獎盃的Westbrook合影留念。

隨後，Kanter把這張照片發到推特上，並寫下這麼一段話：「不！不！不！你才是真正的MVP！」 Kanter此舉顯然是在反擊Kevin Durant。

相信許多人都記得，當KD獲得2014年例行賽MVP的時候，他在發表獲獎感言時對著臺下的母親眼含熱淚地說道：「你才是真正的MVP！」

自從KD在去年夏天宣佈加盟勇士隊之後，Kanter多次在社群網站上抨擊Durant。上賽季例行賽，兩人還在場上打起了口水戰。今天Westbrook獲得例行賽MVP，Kanter抓住機會反擊了一下Durant。

個mvp霸住個波用到自已隊友廢唒

夠喇，就算真係要串都唔係政治難民岀聲
仲要串個拎左冠軍有fmvp
人地當你小丑咋

近日ESPN基於上賽季的球員們的各項數據，綜合了球隊處境、PER等一些列數據。利用數學模型，排出了下賽季現役球員戰力榜前十。以下是這份調查完整名單：

10：DeMarcus Cousins
表弟如果把脾氣改掉，那麼現役聯盟第一中鋒沒有人可以與之抗衡。表弟上賽季場均27分11個籃板，也是標準的內線猛獸數據。加入鵜鶘後，似乎並沒有太大影響他的發揮，但他要能帶領球隊贏球，預計下賽季他的統治力只增不減。

9：Giannis Antetokounmpo
從上賽季字母哥的表現來看，他展現了非常強悍的天賦。上賽季場均22.2分，8.8個籃板。就數據來看，很一般。但是字母哥多功能的數據表現並第一次擔任全明星先發，他的天賦和籃球智商也在逐漸顯現，相信下賽季他會更加強勢。

8：Isaiah Thomas
小刺客上賽季場均例行賽場均數據是28.9分，排名第三，僅次於Westbrook和Harden。Thomas彷彿在16-17賽季完成了蛻變，他也在最後階段帶領塞爾提克成功超越強悍的克里夫蘭騎士隊，站上例行賽東區分區第一。「地表最強175」下賽季肯定還會很強勢。

7：Stephen Curry
KD的加盟，使得勇士打球更加行雲流水，但是來了一個超級巨星，那麼另一個巨星的數據必然會下降。Curry上賽季場均25.3分，三分球命中率40%。

6：Kawhi Leonard
卡哇伊一直在低調中成長，他總是默默無聞的在努力打球，默默地成長成為聯盟頂尖的超巨。卡哇伊的身上到處煥發著馬刺那種低調、謙和、團隊籃球的文化。上賽季卡哇伊場均得分25.5，目前馬刺正在追逐Chris Paul。相信如果CP3加盟，可以更好的釋放可愛。

5：Anthony Davis
一眉哥的數據打的相當漂亮，場均28分，11個籃板。標準的內線雙十。但是一眉哥已經連續兩個賽季沒有打季後賽了，一眉哥的能力毋庸置疑，但如何跟著隊友一起成長是他的必修功課。

4：LeBron James
這個最起碼也是歷史前十的球員，似乎看起來放在第四名有一些不妥。但是就下賽季例行賽戰鬥力的話，詹皇確實不被看好。首先，LBJ目前的養生打法兒使其在例行賽階段失去了之前的勇猛。我相信，如果James按照季後賽的打法兒來打例行賽，那麼榜首位置無人可撼動。

3：James Harden
上賽季場均29.1分，8.1籃板，外加11.2次助攻。這數據看起來並不比Westbrook差多少，而且帶領火箭隊取得55勝22負的戰績，可以說是相當不錯的。

2：Russell Westbrook
上賽季得分王，例行賽場均大三元，各種記錄。Westbrook給我們的感覺就好像他是一個永遠燃燒的太陽。只要上場就會給球隊帶來無限的活力。但是，ESPN認為有刷數據的嫌疑。

1：Kevin Durant
16-17賽季FMVP，總冠軍賽期間，KD展現了自己恐怖的得分能力，以及關鍵時刻的殺手本色。上賽季例行賽階段，可能處於磨合期，對於他來說數據並沒有那麼光鮮亮麗。但是，從今年總冠軍賽的表現來看，勇士的基石無疑問就是「死神」Durant。

我打少6min 成日3節打卡 高階數據完爆harden

Russell Westbrook榮膺2016-17賽季例行賽MVP，他這一個賽季創造了無數歷史紀錄，收穫這個獎也是算是合理。

雷霆官方推特也在第一時間發出了美國人氣歌手Taylor Swift為威少錄製的獲獎祝賀影片，威少一直以來都是這位「國民小公主」的忠實粉絲，看過她的演唱會，還唱過很多她的著名單曲。

Swift在影片中開玩笑說：「Russell，我是Taylor，記得嗎，我是教會你打籃球，如何運球、投籃的人哦。我還記得你第一次在球場上擊敗我的樣子，我很沮喪，而你告訴我，把失敗甩開（shake it off乃Swift知名作品）就好了。」

Taylor屌打Rihanna

on撚9

好似睇數據排出黎咁

1st james
2~4 kd me kl

5/6 jh wb

成個playoff見到nba係得4個superstar

Curry 真係陰鳩功
鵲巢鳩佔

真superstar係得wb,Kawhi,FOJ,KD,Curry,JH

而kawhi,FOJ,KD再勁d

下年毒撚超過我皇都唔出奇 但我個人仲係覺得我皇起碼>harden wb

唔好提我以前扮hbk寫野既黑歷史la

老啦麻

唔入流

有乜計curry次次最緊環關頭都隱形

個排位都唔知係用常規排定playoff 排
最尾kd又要有final加乘既

等it可以單核帶隊同我皇有得打先

下年唔好再叫佢頒獎啦

現實如果真係單核打我皇
上面堆明星一個都無機會

Kd 可愛 一定有得打

final冇咁sharp姐

唔算隱形lu

冇得咁比，騎本身都係三巨頭
不過你如果問大家隊友差唔多
事實又真係我皇會最強（so far）

btw 依個話題唔洗講太多
討論得耐=比人騎劫又開戰

同埋我只係curry同上年一樣發揮令到佢無咁sharp
Kd個種對介指既渴望簡直同上年判若兩人咁

都係果句，唔鐘意佢，但佢實力擺左喺度

一定無

同埋love比人硬降左落角色球員喇

正解

kd，kl有無能力帶07個隊垃圾騎入final同無ki，love既騎同湧打7場?

一定無

又有負皮狗

好傷心 看到Wade/Butler/PG/JLin/Dlo/魔獸出走..............
其實有邊個轉隊佢會唔傷心

黃蜂魔術活塞任何一個

31.6 分喎 你食左人差唔多兩分

睇hl見到Ish Smith 啲play幾好j

將集馬刺、雷霆、火箭等NBA球星及CBA球星於一爐的2017姚基金慈善賽，將於下月30日假紅館舉行，今日大會在記者會上宣佈門券分五款，包括$380、$680、$1380、$1980、及極少數的$7800握手位，周四早上十時開始在城市電腦網發售，門券約10,000張，每人每次限買兩張。大會透露$680門券佔大多數。
2017姚基金慈善賽籌備委員會副主席沈豪傑，今日在記者會上公佈NBA方面已答允明星隊有來自雷霆、馬刺及火箭的球星，約8-10人來港，除這三隊外，正聯絡NBA各球隊，而來港的CBA球星將有十多人，已落實的有曾在火箭練波的周琦及王哲林，應屆總冠軍新疆亦將派人來港，而甲一球隊南華也將派出明星球員惠龍兒及羅意庭加入CBA明星隊。
沈豪傑表示預計門券會火速售罄，並表明開售前會盡量公佈球員名單。另外，大會將於7月29及30日在九龍公園舉行籃球嘉年華，屆時無票入場的球迷可以透過大電視看紅館現場直播。

抵啦
吹奏我皇丫拿
邊個唔反占就係鬼

$7800

現實：
火箭球星=Harrell+Dekker
馬刺球星=Dedmon+Bertans
雷霆球星=Gibson+Abrine

680睇大部份中國明星

喼神
星仔

火箭求星係唐氏綜合琦

好想比Ben Simmons含

活塞點睇?

Hbk中意我架咩 好似冇見佢提過我

咪整臭牙ben個口啦

養生打法兒 咩9蝗文

By espn

Rockets : Troy Williams + bobby brown

你識閪波咩
創作者岀現

Me

其實咩叫曼巴精神

利申:Rose Fans

不過睇返小寶榮譽方面 ,差 FMVP 就完美

NBA Most Valuable Player (2017)
6× NBA All-Star (2011–2013, 2015–2017)
2× NBA All-Star Game MVP (2015, 2016)
2× All-NBA First Team (2016, 2017)
4× All-NBA Second Team (2011–2013, 2015)
2× NBA scoring champion (2015, 2017)

如果計有MVP + ALL STAR MVP + NBA scoring champion
史上有無 10個 ?
MJ ?KOBE?

1. shot
2. shot
3. shot

Hi曼巴精神繼承人

三夾之內皆空檔
永遠信自己單打多過隊友
Clutch time last shot一定自己黎，隊友射會發脾氣

強生呀，失業生

仲有傷左刀要頂硬上牙

要屌9隊友
E.g. 屌失業生

再加退休要拎頂薪巡迴演出

快啲同pp去打big3

強姦酒店妹個時係用左邊種曼巴精神?

這種精神定義為永不言棄，球迷們理解的曼巴精神就是在逆境中堅強、受傷也不後退、越困難越不逃避、不停地創造奇跡。「黑曼巴」，那是非洲草原上毒性最烈的一種蛇，而科比的精神，也被稱為「曼巴精神」，「永不言棄」是科比自己給予這種精神的定義。總的來說，曼巴精神，就是從不退卻，從不放棄，從不逃遁，忍辱負重，在困難中創造奇跡。

Google

剩係講近代
Jordan Oneal Kobe Iverson LBJ Durant

永遠單打唔信隊友

信隊友應該點玩

輪姦

相信自己 射到入為止

fake one
real mamba = 5年後依然係冠軍，10年後變出過場，15年後變射入clutch shot，25年後變FMVP

果個係亞種

茶記外賣仔

薪水帽下降是因為今年季後賽場次太少，聯盟少賺7,000萬！

NBA通知各隊，2017-18賽季的薪水帽將下降到9,900萬美元，比預期少了足足200萬美元。據著名的薪資專家Albert Nahmad透露，這主要是因為今年NBA季後賽場次太少，影響了聯盟的總收入。

2017年NBA只打了79場季後賽（最多可打105場），追平2003年聯盟將首輪改制後最少場次。2007年NBA也只打了79場，2006和2014年則打了89場。這期間每個賽季平均打84.4場季後賽。尤其是今年的分區決賽和總冠軍賽，這本該是最賺錢的比賽，但三個系列賽總共只打了14場，讓NBA收入比4月份預期的少了7,000萬美元。聯盟預計的BRI（籃球相關收入）從66.5億美元降至65.8億美元。下賽季的預計BRI也從70億降至69億。

薪水帽是按照BRI乘以44.74%，扣去相關費用，再除以30隊，然後綜合上賽季球員收入與預期相比做增減得出。奢侈稅佔的比例則是53.51%。

繼續無隊挑戰對湧基本上年年都係16：2，16：1咁上下

銀仔hate that

銀仔話

CAV: Irving Wade Melo LBJ Love
NOP: CP3 PG Haywood Cousins AD

唔覺騎加wade melo會好左

Irving+Wade+Melo+LBJ+Love vs Warriors = 0:4

加wade應該好咗 佢加占士係熱火果期
melo就不了

只係無升得好似如期咁多, 點會係下降

no john wall?

得罪講句，當年WADE就LBJ就可以啫，而家LBJ就返WADE唔係咁易

點解頒獎禮唔整係季尾到playoff 中間
當係playoff 前放break

冇冠仲夠一堆人食塵啦

呢樣你要問銀仔

Playoff前邊有人想去，個個都練波就算知自己輸硬比騎同勇都要做下樣

如果melo去騎 打返少D ISO 會唔會係一個高效2佬

雖然係刷，但成隊波肯俾佢刷數據而佢又真係做到，都勁既

個人覺得因爲防守問題效果唔會好而家幾多

okc續 羅拔臣4m
義海豪情價咩

QO黎咋下

未簽人已經112m
點續 起碼有8m掛

佢打off ball先最勁

唔會掛
參考下奧運會
加上同lbj打兄弟籃球又有加成

有BIRD RIGHT, 同埋睇下咩係QO先講野啦

但都基本上肯定唔會留
雷邊會同你出血

會比税先講野啦

政治難民唔係無原因

蕭華：現在的選秀政策沒有起到它應有的效果

「目前的政策是我們提前確定了可以獲得樂透秀的球隊，而正是因為這樣的原因很多球隊就有了龐大的動力擺爛因為這些選秀權是在是太珍貴了。我們針對選秀政策已經小修小補了5年之久，但是我們仍然沒有找到能讓選秀政策完美運轉的方法。

「我想說現在選秀政策沒有起到它的效果，目前存在的問題就是球隊不用付出任何代價就可以獲得較高的選秀權，但在美國的職業比賽聯盟里，每一個球隊得到的轉播費用都是平均分配的，不論你是冠軍還是聯盟墊底。」蕭華說道。

銀仔： 總冠軍有狀元，亞軍榜眼

送比兩位重口巴打既福利

一個二個唔聲唔聲比負皮禾

TMZ方面表示，他們問起了Rondolph是否會考慮像杜蘭特那樣選擇加盟勇士或者騎士這種「超級強隊」的打算。

「孟菲斯，」Rondolph回答，「我們會在孟菲斯打造一支超級強隊。」

條友生出嚟就係要打灰熊

約旦成隊jordan

NBA首屆頒獎禮在紐約舉行，卡特作為嘉賓在紅毯秀環節接受採訪。作為1998屆球員，卡特已經在NBA打了19年，依舊有不俗表現，現場主持人感嘆道：「你真是逆生長，是班傑明‧巴頓（電影人物，越活越年輕）返老還童的經典案例，你到底還會打多久呢？」

主持人的問題也是球迷們非常關心的，40歲的「半人半神」究竟還會在NBA飛翔多久，卡特給出了答案。「兩年，然後就退休，」卡特說。主持人笑稱卡特去年就是這樣回答的，卡特回應道：「我保證，這次是認真的。」

今年最佳防守陣容出爐後，引起不滿頗多，不少球員為波士頓 塞爾提克 隊的艾弗里- 布拉德利 喊冤。今天巫師隊後衛Wall在推特含蓄地表達不滿，他寫道：「哈哈，最佳防守陣容一陣，Draymond Green、Rudy Gobert、Kawhi Leonard，Patrick Beverley， Chris Paul 。」

近幾個賽季Wall防守能力急速提升，16-17賽季Wall一共貢獻157次抄截，抄截總數排在聯盟第一位，場均2.01次抄截僅次於Green排在第二位。Wall上賽季場均23.1分10.7次助攻4.2個籃板2.01次抄截0.6個火鍋，率領華盛頓巫師隊進入季後賽第二輪。

Wall曾對自己屢次被聯盟忽視感到不滿，在16-17賽季開始前，Wall說過聯盟不太尊重自己。在入選16-17賽季第三陣容後，Wall說：「一個球員場均得到23+10+4+2這樣的數據，我知道聯盟有很多偉大和出色的球員，但是這才是第三陣容，真有些讓我驚訝。甚至在我入選全明星之前，我打出19+10的數據也沒有入選過全明星，但是我將這些當做動力。」

煩膠

唔改好過改啦屌你老母銀仔

早輪仲吹到佢會去湧，都痴痴地線

鬼叫佢打隊無人記得嘅波咩

今年都多左人睇巫啦

我講緊黃蜂

屌你又抽鋒仔水

有冇人同我一樣覺得鋒仔下年應該會幾有睇頭 Howard+monk

屌講完即刻見到呢則news

黃蜂官方今日宣佈，Monk在選秀試訓期間左腳踝扭傷，他因此將缺席黃蜂夏季聯賽的訓練營，並且他出戰奧蘭多夏季聯賽的可能性也很小。

Monk的恢復預計將持續2到4周的時間，預計他將在新賽季訓練營前做好準備。

燈到

四巨頭
Walker monk batum howard

好想now拎返nba牙

想tvb播多啲

好中意驊哥講波，好憎除家樂

樂視應該無錢買啦

now拎返唔知又要加幾多錢

此刻嗰兩個我都覺得麻麻

我覺得樂視應該播晒下季82場76人既比賽，之後搵我友情講波

$7800係咩玩法

集合雷霆、馬刺、火箭球星的「2017姚基金慈善賽」，鐵定於7月30日在香港體育館舉行，NBA明星隊將接受CBA明星隊挑戰。南華籃球隊兩大主力惠龍兒及羅意庭，亦會以主人家身份坐鎮CBA一方。賽事票價分為380元、680元、1380元、1980元、以及極少量的7800元「握手區」，門票將於星期四早上十時，在城市電腦售票網發售，門票約一萬張，每人限買兩張。

賽事籌備委員會副主席沈豪傑表示，NBA 明星隊方面，奧克拉荷馬雷霆、聖安東尼奧馬刺、休斯敦火箭均落實派兵來港，其餘球員名單有待確認。CBA明星隊方面，上季替新疆奪得CBA總冠軍的周琦及效力福建潯興的王哲林確定參賽，其他人選仍在洽談階段，而除了南華籃球隊的兩大主力惠龍兒及羅意庭將會是CBA明星隊隊員，賽會亦邀請NBA球證來港執法。

就算kawhi,harden,wb 3個黎齊都唔撚值啦

雷霆派Collison，馬刺派慢撚，火箭派Harrell

慢撚算好

火箭派周天子

都係做下show姐

根據CSN記者David Kaplan報道，公牛籃球運營部副總裁今日在接受採訪時表示，公牛不會向球隊後衛MCW提供一份資質報價，後者將會成為一名非受限制自由球員。

MCW仲可以係NBA生存幾耐

我覺得佢應該轉打2

+1

慢撚正呀

串KD我都明
點解要搞鳩JH呢

二gor

唔講以為西書輸左MVP

回家

你想

木狼選個新秀都幾得意

點解 ？

個樣童顏啫

拓荒者個新秀Zach Collins幾靚仔

佢個手遠投同速度……咪玩啦…

據尼克斯記者Ian Begley報道，據知情人士透露，NYK有意在今夏重新簽回Rose。

作為前隊友，杜蘭特在自己的YouTube主頁上向威少送去了祝賀。

「祝賀拉WB榮獲MVP，整個賽季他在場上表現得就像是一個2K里創建的人物一樣，太牛了，」杜蘭特寫道，「必須要尊重他的表現！」

據The Vertical著名記者Adrian Wojnarowski報道，據聯盟消息人士透露，CP3和他的團隊今天與快艇管理層會面討論未來。

please buy out my Melo first

BG基本上唔會回歸
JJ要價會高，畢竟好大機會係最後一張大合約

快艇留CP都係要重新砌過，雖然話佢基本上萬能插，但與期係咁，倒不如放埋DJ，重新砌過。

76人真係好醒，當初咁果斷放走呢條契弟

記者Brian Geltzeiler報道，據聯盟消息人士透露，今夏至少會有國王、金塊和灰狼三支球隊向自由球員Millsap開出頂薪報價。

根據之前的報道，Millsap選擇跳出其下賽季價值2140萬美元的合同，今夏將成為一名完全自由球員。

據NBA記者Chris Haynes報道，據聯盟消息人士透露，包括灰狼、馬刺、快艇、76人、魔術、籃網和爵士在內的多支球隊今夏都有意追逐二姑。

頂薪唔值

76人 愛回家

據著名NBA記者Marc Stein報道，消息人士透露，包括爵士在內的多支球隊有意得到Rubio。

據The Vertical著名記者Adrian Wojnarowski報道，據聯盟消息人士透露，凱爾特人今年夏天希望同時得到Hayward和PG。

消息人士透露，考慮到薪金空間，凱爾特人希望能夠首先得到Hayward的承諾，之後再與溜馬商討PG的交易事宜。

據籃球記者Marc Stein報道，有消息源稱，雖然Anthony陣營承認他本人更想待在紐約，但他們依然在催促nyk將Anthony的合同進行買斷。

但目前有消息稱，nyk目前仍舊拒絕買斷Anthony，因為這一旦達成，就意味著掃清了他加盟騎士道路上的障礙。

而當Anthony使用交易否決權拒絕nyk的交易方案時，球隊還能堅持拒絕買斷這一想法長達多久呢？這將成為這個夏天NBA最熱門的話題之一。

Woj：為騰薪金空間，綠衫軍可能放棄Olynyk

咁都幾好返去幫班細

廢中vs廢老

唔係強隊預左overpay 先搶人

廢中無得輸，廢老點交易佢，佢一招霸王條款就否決，如果廢老唔交易，一年後自己走，nyk渣都無
不敗

有廢老一日係度
nyk都無運行

係Sam hinkie，唔係76人
冇佢冇希望

關羽雲長做乜無啦啦被起底

U都比人起左

nyk唔trade廢中，一日都唔爛上頭三pick

佢自己po自己D嘢下話？

邊個po

你地無睇過關平咩

之前好HIT架喎 佢係咁PO自己個仔上黎

開頭都好多人LIKE 後尾有班友批鬥佢 話佢ON99 之後就無再擺

Link plz

有撚

夫子起底相

好靚仔牙

右邊

今天，凱爾特人球星IT更新了自己的推特，調侃了自己獲得最佳防守陣容選票的事。

「無論是誰投的我，你都是最懂球的，哈哈。下賽季我將進入最佳防守三陣。」IT在推特上寫道，值得一提的是並沒有最佳防守三陣，只有一陣和二陣。

浪費他人光陰唔方唔得意

佢同榮叔邊個防守好啲，好難揀

根據《邁阿密先驅報》記者Barry Jackson的報道，一位球探表示，如果球隊給Waiters的報價年薪遠超千萬美元的話，他會感到驚訝，原因就是Waiters在過去的這個賽季里打出高水準表現的樣本太少了。

根據之前NBA記者Chris Haynes的報道，Waiters計劃不執行下賽季的球員選項，將會在今夏成為完全自由球員，2016-17賽季常規賽，在為熱火出戰的46場比賽中，Waiters場均上場30.1分鐘得到15.8分3.3籃板4.3次助攻。

一位有名的但是不是Waiters經紀人的經紀人預測Waiters會拿到一份年薪在800萬美元到1000萬美元之間的合同，而James Johnson會拿到一份年薪在1000萬美元到1500萬美元之間的合同。

據ESPN著名記者Chris Haynes近期在一檔節目上的報道，他的消息源透露，如果Anthony與nyk達成買斷，那就基本可以提前確認他將前往克利夫蘭加盟騎士。

Chris Haynes進一步說道：「我認為他很有可能在休賽期就完成買斷。」

fat tom好唔等得咁
咁樣一野谷 最後一獲泡就好笑

又trade?

中產

借問聲，四個正評係邊個比？無話想點，mark 一mark 低個名姐

其實買斷，佢去第二度底薪，會唔會降低歷史地位？

唔會 如果打主力既話

而家個地位都未係太高
最多比人鬧下降薪痴冠
到拎左冠，10年後無人記得

買斷+底薪，究竟算唔算底薪

如果雙頂薪咪fatfat

有雙頂薪實力仲會俾人買斷咩
TRADE都TRADE走佢啦

有無人同我一樣覺得melo入騎都唔係話會提升到啲乜

唔明點解騎士會追逐MELO
佢哋進攻能力足夠
拎呢個防守黑洞又唔係射3分嘅 就算係板凳時間都幫唔到幾多 除咗可以比占占組兄弟團或用嚟招攬其他巴打如CP3之外好似無咩用

都好開心見到MELO JR又組隊

如果真係買斷收低薪既話廿九隊都要啦

睇下入Melo要走邊個囉

可能波叔sign-and-trade三分Love

你老味 猗士勁撚到

中產8.5M都29隊爭啦

紐約人重聚克里夫蘭

據《今日美國》記者Alysha Tsuji‏報道，雷霆球星WB在昨天的NBA頒獎典禮上獲得常規賽MVP後接受採訪時，談到了自己的穿著。

「我本來想在昨天穿更誇張的衣服來的，不過我老婆說：‘不行不行，你得改。’所以我就穿得正式點了。」WB說道。

佢好撚鐘意自創名詞然後所有訪問都不停LOOP洗人腦 煩西嚟

票房都抵

波菜蓮

唔掛之得著到小寶對波爆曬出離

今日，記者Andy Larsen在推特上報道稱，爵士球員Hayward的妻子在Instagram上曬出了幾張照片，照片內容是來自一群初中生的手寫輓留信。

這些初中生來自於猶他州圖埃勒縣中學，大多是七年級和八年級的學生，他們希望通過手寫信的方式來輓留Hayward 。

隊友幫佢淩空hold住個波等佢搶得易D姐

第四節隱形

比sb渣乾第4節無力

根據美國記者Shalini Ramachandran報道，勇士球星二姑將和媒體Cheddar開辦一檔綜藝節目，名為《Evenings With Andre》。

節目的主要特色為二姑和來自商業、科技、體育以及娛樂等領域的人士進行面對面交流。

這檔節目製作好後打算賣給Netflix、Hulu和Amazon等媒體，如果沒有其他媒體購買，Cheddar將把此節目投放在自己的平台上播放，同時也會投放在推特、臉書等其他平台。

Cheddar的大部分受眾是年輕人，二姑認為這檔節目可以幫助很多人。

「很多人都在嘗試尋找自己的方向，這檔節目激勵他們，讓他們知道他們可以做成任何事。」二姑說。

這檔節目將在休賽季錄制，並不會影響二姑的訓練。

做埋灣區娛樂鉅子

咁咪留隊

柒

NBA今天頒出各大獎項，ESPN FiveThirtyEight撰文選出本賽季另類獎項，相對於優秀，今天選出的是最差獎項：

最差防守效率球員 Wiggins
Wiggins防守時候，對手有56.1%有效投籃命中率。聯盟無人防守時候，球員有56.4%有效投籃命中率。從根本上說，Wiggins的防守就相當於一個空位投籃機會。Wiggins場均防守投籃次數排在聯盟第四位，但是防守效率遠低於平均值。大多數球隊都盡量隱藏自己防守弱的後衛，但是灰狼卻用Wiggins去防守。幸好，現在灰狼交易來一位防守不錯的Jimmy Butler。

最差扣將 Marquese Chriss
Chriss本賽季扣飛26個籃，比第二名的Daj多4個，在146次嘗試扣籃當中Chriss的扣籃命中率為79.8%，這是近三個賽季最糟糕的紀錄。

最差三分射手 Marcus Smart
Smart16-17賽季場均三分出手4.2次，但是三分命中率只有28.3%，歷史上只有兩位球員在三分球場均出手多於4次情況下，命中率比Smart要差，分別是1997-1998賽季的穆奇-布雷洛克和1994-1995賽季的斯普雷威爾。實際上Smart出手機會不錯，他有3.1次出手沒有面對防守球員。

最差單場比賽 Jamal Crawford
這是36歲Crawford的第17個賽季，場均26.3分鐘內得到12.3分41.3%投籃命中率。1月8日快艇隊對熱火隊的一場比賽里，Crawford打出賽季最差球，全場12投1中包過三分球4中0，另外有1籃板1助攻2失誤。

最差陣容 湖人隊
湖人隊Russell、Jordan Clarkson、Julius Randle、Ingram和小南斯組成最差陣容，他們本賽季一共打了20場比賽共108分鐘，但是每100回合凈負28.3分。對手面對湖人隊這套陣容103非罰球投籃中，有24次扣籃，可見防守之差。

最差暫停使用 快艇隊
快艇隊在暫停前每100回合可以得到98.6分，暫停後降低到88.7分。這不僅和快艇隊替補有關，快艇隊兩位先發暫停前後表現差異同樣很大。Chris Paul暫停前每100次進攻可以得101.2分暫停後降低到87.7分，格里芬暫停前每100次進攻可以得到96.6分暫停後降低到84.7分。

進攻使用最少球員 Tristan Thompson
Thompson場均30分鐘內得到8.1分接球14.6次，每36分鐘內只有17.5次接球。在騎士隊中有James和Kyrie Irving，Thompson是無法獲得足夠多的接球次數，Thompson並未沒有進攻手段和技能。

有咩唔好搵禾搵espn

打波已經由
搵錢>副業>性趣

估唔到係Wiggins最屎防
應該係我真係冇睇佢

心態問題，佢咁嘅身體質素防守唔會差

咁就唔會free agenxy去test water啦

最差暫停使用 快艇隊

我都係咁幻想 覺得佢咁既條件
應該唔會防守屎

空有一副身體，無籃板無防守

所以木狼咪咁屎（fuckme未傷個時場上有兩個黑洞）

城城算唔算

Wiggins係不為也非不能也 好似係

不如你睇下鄭先啦....

5個黑洞

4個咋

即刻出聲

最差暫停使用 快艇隊

有個on9教練係到
成撚日亂鳩咁叫暫停
到最後關頭無timeout可以叫

You is 清泉

最差陣容 湖人隊
湖人隊Russell、Jordan Clarkson、Julius Randle、Ingram和小南斯組成最差陣容，他們本賽季一共打了20場比賽共108分鐘，但是每100回合凈負28.3分。對手面對湖人隊這套陣容103非罰球投籃中，有24次扣籃，可見防守之差。

又話Walton會帶佢地入playoff既

Timeout都無戰術俾佢講

開季啲氣燄好強

下年4個

著名記者Marc Stein報道，消息人士稱，對於快船來說，火箭在休賽期簽下保羅的威脅正越來越大。消息人士稱，火箭後衛哈登也倡導球隊簽下保羅，並且已經把這一信息直接告訴了保羅。

此前保羅已經通知快艇，他會在今夏提前終止合同，成為一名完全自由球員。

哈登出手

【交易傳聞】 76人，籃網鎖定 J.J Redick 為收購目標

快艇今年面臨多位球員成為自由身，早前 Blake Griffin 及 Chris Paul 都決定跳出合同成為自由球員。隊中另一名三分射手 JJ Redick 今年合約期滿，並於7月1日成為無限制的自由球員。Redick 與快艇經歷了四個賽季，今年場均取得15分，三分命中率42.9%。76人及籃網都有意向快艇射手招攬！

根據洛杉磯時報Broderick Turner 報導，Redick將在下一份合同中尋求每年1800-2000萬美元的合同，而快艇明顯地不能滿足他的要求， 他們的首要任務就是保留Blake Griffin 及 Chris Paul，必定開出兩份頂薪合同把他們留住，如果成功留住他們兩人，意味著Redick 離開快艇的機會極高。Redick 是聯盟中最出色的Catch and shoot 選手之一，76人欠缺一名穩定外圍射手， Robert Covington 去季的命中率只有33.3%，如果能簽下Redick 將能加強球隊進攻。

把聲太沙聽唔明

j lin要做後備了

睇下點

JJ應該SIXTH MAN啦

可能去76人呢

正式決定，如果jj去76ers

牙富將會被除去美作之名，踢出f4，又reddick代替

牙富改名76肥屍

屌你咩 恰9我牙富

76清泉

四傻未成材姐 屌你地咩 串77

四傻都走左個
等佢地成材，又仲喺湖都唔知淨低邊個

綠軍盼同時得到PG、Hayward 塞爾提克望組四巨頭

據雅虎體育記者Woj的報導，今年夏天，波士頓塞爾提克希望得到Hayward的同時，通過交易再得到Paul George，組建四巨頭陣容。

有消息人士透露稱，考慮到薪資情況，塞爾提克想要先得到Gordon Hayward的續約承諾，然後他們再通過運作得到Paul George。如果一切順利，Hayward、Paul George，再加上塞爾提克隊中的小Thomas和Horford，波士頓將組建四巨頭的陣容。

對於波士頓來說，現在有一個問題是，儘管印第安納遛馬相信，在涉及到Paul George的交易談判中，塞爾提克隊能夠提供最好的籌碼，但遛馬隊可能並不願意按照波士頓的計畫，等到自由市場開啟之後，雙方再達成交易，遛馬隊仍有可能和其他球隊完成交易談判。

當然，如果最終波士頓沒有得到Hayward，他們還有其他計畫，有消息人士透露稱，如果這種情況出現，塞爾提克會積極追求快艇前鋒Blake Griffin，然後他們再去運作得到Paul George。

好想cp3去馬刺 同aldridge打p&r真係尾機 球隊架構似當年黃蜂

76人新f4

道明寺=Embiid
花澤類-Dario Saric
西門=西門
美作=jj redick

東京熱汁男=牙富

專家：在快艇拿2億是CP3最好選擇 無緣冠軍乾脆認命

Chris Paul準備在今夏成為自由球員，他準備跟多支球隊代表會面，同時也繼續跟快艇商討續約的可能。但在RealGM網站專家眼中，當下的Paul其實並沒有多少選擇。

Paul已經32歲，如果跟快艇續約，他最高能拿到5年2億的合同，在合同結束的時候，他的生涯也差不多畫上終點了。

如果他錯過這個機會，簽約別隊的選擇也不一定好。勇士在未來兩三年還會統治聯盟，騎士希望靠補強來對抗勇士，但他們並不需要控衛，也沒有足夠的空間。

馬刺和火箭對Paul有意，但馬刺不一定願意為Paul提供長約，更可能是Pau Gasol式的合約，而且Paul跟Leonard的組合也沒辦法跟勇士四巨頭相抗衡。火箭也是天賦不足，而且Paul跟哈登都是需要球權的後衛，磨合時間不一定短。

除了這些強隊，如果選擇76人或者灰狼這樣重建中的隊伍，對Paul來收就更沒有道理了。小牛和熱火的實力還不如快艇，塞爾提克也已經有了小托馬斯做核心。

只能說，Paul所面臨的聯盟形勢對他並不是很有利，他不像是生涯末期的鄧肯，發揮角色球員的功能，也不是剛離開熱火的LeBron，還有機會塑造一支新的巨頭球隊。

他現在最好的選擇，應該就是在快艇發大財。當然，這樣做的代價可能是奪冠無望。Paul在不少強隊效力過，但從來沒接近過總冠軍，但在NBA，有太多球員的命運比無冕糟糕多了。

睇咗咁多年nba，最佳既球隊架構係兩粒星，一個工兵，一個穩定新秀，加防守大閘，後備一兩個經驗老兵

點解唔係十個當打all star?

訊 根據The Vertical記者Adrian Wojnarowski報道，多位消息人士透露，nyk老闆正在權衡球隊總裁禪師的未來。

Btw 我覺得最佳球隊係08 boston咁

講緊個陣容齊晒，唔係話最強球隊

全部底薪痴冠

續左約先衡量未來

好想寫信俾Hayward 叫佢唔好走

短約之後去抱團

2010應該用多d ta啦

你鬼識寫信咩 吠兩聲比佢聽咪得

五個波先夠分

我 ， 立即， 屌你老母

最佳球隊一定係

一個傷左2年既超級中鋒，一個弓場都未打過既靚仔Point Forward , 一個歐洲黎既spacing型大前鋒，一個超級後衛得分手(樣要夠衰)

巴打唔係覺得夢之隊會輸嘛

駁吾到

屌你，又多隻湖狗，唉

Superior Lockdown Defender

中肯

拜林，孫悦，家嫂，球皇，你仲有咩解釋

身體説不，口裏卻很誠實

我呸

你認真?

靚仔過九成連登仔啦

寶寶委屈 但寶寶不說

細AI係咪要離隊鳥

不了不了

下

有冇人右撇但係平時用左手射波 四年冇打波了

LUE戰術多,定佢戰術多

吾皇 好似係

覺唔覺Ben Simmons應該係0仔

屌到佢面紅紅漲卜卜好正

記錯左,佢係相反

佢一諗唔到戰術就會鬧球證走場，見唔到底

然後就換佢個仔出黎領軍

Ig溝女王 同勁多大波妹互fol

once you try a as , you never look back

Hayward走硬？

佢同hill應該走一齊走 留一齊留

正常都要兩億美金啦，冠軍又唔可以當飯食 拎一冠都唔覺得對佢歷史地位會有好大提升

喺快艇拎冠即刻爆升

咁睇變咗感人故事

偉大

臭G

會然幹你

發興我離唔離隊好多人關心

Can Jimmy Butler Get the Timberwolves to The Playoffs?

no，hill唔知，但hayward一定唔會

係咁報價俾PG，Hill似唔留多

前勇士後衛Azubuike在其所主持的電臺節目上就爆料稱，George已經聯絡過Klay Thompson，希望能說動他離開勇士，在2019一起打球，隨同George前往去湖人效力。

Thompson跟勇士的合約還剩下兩年，他下賽季的薪水為1782萬美元，並不算低。但如果他想讓自己的生涯更進一步，肯定是不會滿足於勇士給他的角色。

何況，Thompson的父親Mychal跟湖人有很深的淵源，他在showtime時期曾經效力於湖人，現在也還是為湖人媒體工作，如果Thompson回洛杉磯打球，父子倒是可以團聚了。

繼續吹

選秀大會已經是過去式，有關於George的流言依然沒有停息。雖然George明確表示不會給出續約承諾，但塞爾提克仍然猛追不捨，據悉，他們曾給溜馬開出了新一份報價，但溜馬仍然沒有接受。

據塞爾提克隨隊記者Adam Kaufman報導，塞爾提克報價George的籌碼包括了兩個首輪籤，其中一個是用狀元籤從76人隊換來的另一個首輪：2018年湖人第2-5順位，如果被保護住，則改給國王的2019年無保護首輪；另一個首輪是2019年灰熊或者快艇的首輪籤。此外還包括了小前鋒Jae Crowder以及其他（可能包含中鋒Tyler Zeller的合約）。

儘管Dwight Howard在三年內二次更換球隊，讓外界懷疑曾經的聯盟第一中鋒已經走下坡了，不過魔獸Howard不以為然，在接受《thescore》採訪時，他信誓旦旦表示：要為新東家夏洛特黃蜂隊奉獻自己最好的職業生涯。

儘管31歲的Howard進入聯盟已經足足14個賽季，似乎已經過了球員的巔峰期，不過曾經八次入選全明星Howard顯然並不服氣，表示自己最好的職業生涯還在前方。

三分鳩猴出動了

吾皇+PG+牙波+淫K 紫金皇朝

我覺得aw同jb可能未必夾到

仲有jh

Towns好好多

陪你去看流星雨落在這地球上

讓你的淚落在我肩膀

到時占士同KD就會底薪加盟

下年大約西10到

咪燈啦。

我激情估計

如果大飛同雀留到人

湧刺雀狼箭船拓雷

留唔到人

湧刺狼箭拓雷熊金

燈得最勁咪你條撚屌囉=。=

從來唔燈

9月開季？

No 下個月

新入黎,想問下輸豪是咪失左業啦

大家覺得Ai值幾多
我覺得值3年約15~18m到

一年6m?

Yes

底薪

三年頂薪返76啦

不了

NYK球迷既喜訊
如果佢走 至少KP同NYK將來會無咁黑暗先

但係岩岩先續約

仲有鵝牛
下面個堆都唔弱

咁講真 又真係唔支持佢過去Lakers

係 佢兩個真係撞
睇下肥T有無料啦 有就可能解決到既

冇

躝啦得個樣既廢控

Woj：nyk與「禪師」最早今晚分手。

真 肥湯快D躝

要唔有隊接禪師

仲有Dolan要捱

The Vertical記者Adrian Wojnarowski報道稱，nyk方面與球隊總裁「禪師」最早將於當地時間週三終止合作。

隨後著名記者Ramona Shelburne報道稱，雙方將在當地時間週三早晨（香港時間今晚）宣佈分手。

禪師與球隊老闆的對話在本週進展迅速，同時球隊決定不會買斷當家球星Anthony。

NYK fans kai吾kai心

對話 睇怕係嘈交

agger
stay in gsw

btw 係3年每年15~18m me jm9

下季nyk應該有得爭下po了

要執幾瓣野喎
Gm coach noah份閪約

FACE OF FRANCHISE
JIMMY 被TRADE
LIN板凳

好撚慘

集氣求禪師回潮

屌你老母

有預感會入湖人董事局

三角

11介呀，三角專家
你睇唔起佢？

以依家湖人既配備，玩3角既話成績應該差過爛網

Big star 調教能手

1變態高佬加2支炮
無薪金壓力嘅話留RUBIO分波 會好好多
上年都係因為少左支炮 守兩個啞火
但RUBIO多咗自己上之後成個打法都順好多

.@MettaWorldPeace on Lonzo Ball: "He's going to be a champion very very soon... If you're in your prime, you might want to get to LA."

肥T可能會操死咗是但一個 結果都無PLAYOFF無緣

3個場均40mins up

就當木狼個後備真係好廢

但佢地根本無戰績壓力去咁用班主力

肥t走同doc走，一樣難度

佢至係問題徵結所在

人類平均年齡79歲
大概仲有18年就釘蓋

而個問題郁唔到，SR級難度

sor 記錯
美國人應該有84歲命
仲有23年到就掂

潮連jerry west都唔要點會要kfc

女婿.....

kfc去騎教吾皇打三角啦

分左手好耐啦

KFC本身個野心好大下

分完手先愈黎愈癲

騎教練係吾皇
佢踢得走吾皇?

挽留SIMC

Firm左先慶祝啦咁多位NYK球迷
一日未完場都唔好咁快廢祝住
聽過桂神講波你就明

安東尼/PG快去騎組4巨頭打湧啦
如果唔係下年又一隊玩撚曬...睇條春咩

yes，同你一樣

我唔介意巨頭波，但至少要有兩隊有得打

咁我可以睇頂尖波，騎對勇

中級波, 巫師對綠軍

潛力波，76人對狼

基本上實力平均就好睇

可以點組
騎又用紐約孖寶換全聯盟球星？

至怕再組咁大團都好 又唔練波 又iso 點打

在選秀大會之前，上賽季效力於公牛的Wade曾經表示自己不會跳出當前的合約。也就是說，Wade在新賽季依然會留在公牛隊，年薪為2380萬美元。但是現在看來，情況似乎發生了一些變化。

在公牛歡迎LaVine，Dunn和2017年七號新秀Markkanen正式加盟球隊的官方新聞發布會上，公牛負責運營的副總裁John Paxson就談到了Wade下賽季的去向問題。

Paxson很明確的表示了一點，目前公牛進行的陣容和人員方面的調整，包括選秀的策略，都是以Wade新賽季繼續留在公牛為基礎的。也就是說，從公牛方面來說，他們依然將Wade作為球隊新賽季的核心。

最近有傳言稱，Wade可能會和公牛達成買斷協議，之後加盟騎士和詹皇再度聯手。

對於Wade的買斷傳言，Paxson並沒有直接給予否認。Paxson稱公牛買斷Wade的前提是，這個買斷協議必須對公牛有利。

最近一段時間，關於騎士努力追逐Paul George的交易流言不斷。之前曾有消息稱，如果被交易，除了湖人隊之外，PG不打算向任何球隊承諾續約。

但近日在ESPN的一檔節目中，名嘴Stephen A Smith透露稱，如果騎士和溜馬之間的交易達成，如果James未來願意長留克城，這份合約到期後，Paul George願意同騎士隊續約。

「顯然的是，Paul George已經不想再繼續留在溜馬了，他也不能繼續留在那裡了。這個夏天，溜馬需要將Paul George送走，新球季開始之後，George不能繼續留在這支隊伍。根據之前的一些報導，Paul George想要在2018年夏天，加盟湖人。但從我最近幾天得到的消息，如果騎士通過交易得到了Paul George，如果未來James長期留在騎士，Paul George願意同球隊續約。」Stephen A Smith說道。

「之前，你聽說聖安東尼奧馬刺還有其他一些球隊也在追逐他，但那些並不是他中意的球隊，他們只能得到George一年的使用權。現在的情況是，如果James願意留守，那George也願意留在球隊。不過，他最理想的落腳點還是洛杉磯湖人，儘管這支球隊目前還沒有爭冠的實力。」

根據媒體報導，歐洲聯賽場上最出色的雙能衛之一Mike James已經承諾加盟太陽，他下季將返回美國，出戰NBA比賽。

上季，James效力於希臘豪門帕納辛納科斯，成為球隊核心，在歐冠聯賽中場均能夠貢獻13.1分2.2籃板和3助攻，率隊殺入八強，但在準決賽中負於最後的冠軍費內巴切。不過在希臘國內賽事中，James率領帕納辛納科斯所向披靡，斬獲了聯賽和盃賽兩個冠軍獎盃。

據悉，帕納辛納科斯此前曾嘗試和Mike James續約，但後者希望能夠加盟一支NBA球隊，而最終太陽表態願意，雙方一拍即合。其實早在2015年，James就曾為太陽征戰過夏季聯賽，但最後未能留在球隊當中。

又買斷melo,wade ， 仲要換埋pg

Ki PG FOJ melo TT

不過我覺得網民都好有性

一早已經無抽吾皇，勇士上年輸比人抽到今個總決賽

six man wade

四巨頭唔夠組夠五巨頭

我都想去騎呀

哪有cap

吹到 u唔是恨去湖恨到痴左線咩

紐約買斷MELO咪得

上年抵比人串既，不過估唔串足一年

紐約話只會響有利紐約既情況下買斷MELO喎

大陸班騎狗串咗73勝總亞軍串咗幾撚耐

其實買斷可以點有利法 糧可以分期出可以佔少D Cap？

去一年拎冠軍先，再過潮人

唔止大陸，有時睇youtube直播link 都係咁73-9
連ua新廣告curry都自己串自己

咁事實真係好柒

係好柒，抵串

wade melo買斷底薪入cav
用love trade pg

五星戰隊

但有時都幾撚煩
fb個個po d鬼佬都提起3比1
明明唔係講勇騎都提

係串到好悶，乜都73-9

之前就係but can they beat 95 96 bulls

搵塊爛豆腐vc依堆

咁真係抵串丫嘛
個年得罪咁多人
未完final就傾定FMVP比邊個

好想湧補強入多隻all star底
ad or 表弟

就算係kat embiid都好

想睇5星戰隊foj打到喊

=.=''
個波夠吾夠分

補一眉夠82-0

World Peace一直以來都是湖人新榜眼Lonzo Ball的忠實粉絲，這位曾在湖人兩次奪冠的前球星也相信，「球哥」的到來會是湖人復興的開始。

最近，World Peace在接受採訪時表示，他相信Lonzo「很快」就能為湖人帶來總冠軍。「想要奪冠的球員，如果你還在巔峰，那你可能願意跟這個孩子做隊友，趕緊加盟他，來洛杉磯效力吧！」他說。

Legion Hoops @LegionHoops

Chris Broussard didn't vote A. Bradley in his All-Defensive teams because Booker dropped 70 on BOS...

Avery didn't play in that game.

11:29 AM - 28 Jun 2017

ho ball

輸緊都可以話自己係GREATEST/BEST啦

Ab0驚到唔敢上場

Draymond Green在個人Instagram上傳了自己手捧最佳防守球員獎盃的照片，並總結了自己在生涯前五年所獲得的重要榮譽。通過不懈努力，Green已經從當年不受重視的二輪秀，成為了聯盟中的超級巨星。

「我還能夠說什麼呢？就在五年之前，我被所有人忽視，最終在選秀大會上落到了第二輪。」Green說道：「收起所有煩人的雜訊，努力訓練自己。現在，我已經獲得了兩次總冠軍，兩次入選全明星，獲得奧運金牌，入圍聯盟最佳陣容，再加上昨晚的最佳防守球員獎。而這一切都只是剛剛開始而已。生活會更加美好，我們也會贏得更多的勝利。」

叫波叔同兩隻rr9去潮

據紐約媒體報導，快艇神射手JJ Redick目前正在和籃網先發控衛林書豪一起訓練。隨後，就有多家媒體曝料稱，Redick很可能是布魯克林在休賽期計劃招募的第一名球星。

今夏，Redick將成為自由球員，但是，一方面，他本人希望獲得一份更加優厚的合約，另一方面，快艇也並沒有將他列入優先續約的計劃之中。

但是在東區，卻有一些隊伍，對Redick產生了興趣。這其中，就有布魯克林籃網隊。巧的是，Redick在布魯克林擁有一棟公寓，而最近，他一直在和籃網主控林書豪一起訓練。

作為一名33歲的老兵，Redick已過了自己的生涯巔峰期。但上賽季，他在快艇場均仍能得到15分，三分命中率達到42.9%。而籃網上賽季的三分出手次數，排到了歷史第6多。因此，Redick這種優質射手，恰恰是他們所需要的。

R fd子=.=''

再搵埋jokic打底

狗鼻奇跡復出

Iverson在多年的職業生涯中掙了不少錢，僅僅工資總額就能超過1.5億美元，再加上廣告代言，商演等等收入，加起來接近2億美元，可是，在2012年，Iverson與妻子婚姻破解，雙方鬧上了法庭，他的妻子向他索要孩子的撫養費，可是Iverson卻突然失控，當著那麼多人翻出了自己的兩個褲袋，證明自己早已身無分文，說道：「我現在沒有錢，甚至連一個漢堡都買不起了。」

Iverson那麼多的錢都去哪了？為何短短幾年會淪落得如此落魄？作為Iverson的前隊友，Barnes對此略知一二。

Barnes在剛剛來到76人隊時，和Iverson關係非常好，他們經常一起吃喝玩樂，「Allen第一個向我展示NBA球員如何在脫衣舞孃俱樂部花錢。那傢伙來狠的。他扔了非常多的錢。當時我剛進聯盟不久，我們每次去脫衣舞孃俱樂部，他都會扔3萬或者4萬美元。我想說的是： 你知道這些錢能讓我做多少事情嗎？ 」剛剛進入聯盟，並沒有什麼資產的Barnes，對於Iverson的奢侈程度感到非常的驚訝，聞所未聞！

據悉，Iverson從來都沒有拖著行李去客場的習慣，因為他每個客場都會在當地購買新衣服，而且大多都是價格昂貴的奢侈品牌，每年會有幾十場客場的比賽，算下來，Iverson光買衣服錢就是一筆不小的開銷了。但是Iverson不以為然，每天過著連土豪都羨慕的生活！

眾所皆知，Iverson非常喜歡賭博，經常是豪賭鉅款，而且還是沒日沒夜的那種，據說他在底特律，大西洋城等地的賭場還被驅逐過。並且他還瘋狂的酗酒，一瓶酒最少100美元，他喝的香檳每瓶高達700美元，Iverson每次在夜店幾乎都是不設上限地開瓶。這喝的不是酒，而是真金白銀。

有了錢後，當然少不了車子和房子。Iverson擁有多處豪宅，僅僅在亞特蘭大的房子，就值400多萬美元。並且，他的豪車可以填滿整個車庫，悍馬，凱迪拉克的凱雷德，布加迪威龍，勞斯萊斯，蘭博基尼，賓利，邁巴赫等等，哪臺都是幾十萬美元。然而最後這些資產全都用來抵債了。

除左踢蛋同講ON9野之外，佢真係有料既，DPOY今年係抵佢攞。

佢個故事其實真係幾勵志

如果唔係踢蛋會少好多人憎佢
講廢話同小動作其實無乜嘢

講廢話同小動作有好多球員都係咁啦 其實好平常

改得太遲，不自然的提腿動作今年無左

兩次

一次冠軍

退休個日應該會係史上最佳二輪秀

你當manu死既

kat就不了
防守同進攻好似聯盟包底

Nba欠manu好多
All-star*2, 3rd team*2, 6oy*1
個人榮譽係得咁多

一次第六人，4冠

廢鳩一次doy,兩冠（好大機會唔止）
未計asg 次數

都完爆啦

睇埋湧散band先

勇既危機就係不和

差唔多啦, 佢仲打後備咁多時間

下季西決過到木狼，final過到76人先講

五六年後唔通湧仲可以有4粒星係隊

講緊即時危機

例行賽300勝卻只贏3輪季後賽 快艇成最失敗強隊

Chris Paul和Blake Griffin同時跳出合同，小喬丹被曝捲入交易流言，洛杉磯快艇看上去很可能在今夏徹底打破重建。而如果「空接之城」真的就此終結，那他們很可能會在NBA歷史上留下尷尬的一筆——這支快艇將成為最爛的強隊之一，他們一直在贏球，但同時卻從未算得上成功。

自2011-12賽季Paul加盟快艇以來，球隊總共贏下了313場勝利，這在同時期內排名全聯盟第3，僅次於馬刺（353）和勇士（328）。毫無疑問，這6年是快艇隊史最輝煌的6年。

但進一步剖析下去你會發現，他們在季後賽中的低迷成為了最大的敗筆。儘管擁有不俗的例行賽戰績和個人榮譽，快艇在三巨頭時期總共只贏下了3輪季後賽系列賽，而且從未突破過分區半決賽——這是無法掩蓋的硬傷。

原因只有一個

就係因為某人

禪師離開,肥瓜是否得到解放

茅三國 吾再睇瘤弱

唔係禪師教嗰陣，咪又係咁廢

勇更衣室氣氛唔係幾好咩

啲新聞係咁陰啲陰啲造新聞話不和

根據塞爾維亞網站Kurir的報道，塞爾維亞Bogdan Bogdanovic已經與國王就一份3年價值3000萬美元的合同達成了簽約協議。

根據Kurir的報道，Bogdan Bogdanovic計劃在最近前往美國，加盟國王。

太陽在2014年選秀大會上用首輪27號簽選中了Bogdan Bogdanovic，隨後他的NBA簽約權被交易到了國王。

24歲的Bogdan Bogdanovic身高1.98米，是一名得分後衛，2016-17賽季，Bogdan Bogdanovic場均上場27.8分鐘，能夠得到14.8分3.7籃板3.9助攻和1.2搶斷。

點解可以簽咁大

有錢冇埞洗 ？

呢樣真
今季佢draw foul叫and1都無舉起隻閪腳

誰

文件

jason kidd仲在陣果時,肥瓜打off ball其實都唔差

佢14年pick suppose而家先第四年，可以咁簽10m/y咪對其他新秀好唔公平

因為佢果份約，唔算係「新秀」約
所以簽得個價錢也不會係新秀首輪27號簽果個價錢

一年一千萬 - 歐洲最top 的球員，差不多吧

Por仔好大波

最後去邊呢

留瘤啦

同鄉價

平時睇成條柴咁

Bogdanovic講緊係今年歐聯MVP level, 唔簽咁大，佢唔肯過黎啦

老實講家陣傾屎有錢都未必有人黎
一個唔該打起左呢個價就超值
就算打唔起三年三千萬都唔會爛得去邊啦

木狼個歐洲佬都好似係歐聯mvp
d歐聯mvp好流咁

大家點睇下季太陽個陣

咁NBA水平始終係高其他地方唔只一班
仲有適應問題個D打得起既本來就唔多
今次傾屎呢件貴就貴左少少
但反正傾屎都重建一堆新仔冇咩人工壓力又有咩所謂

大把cap, 同埋依家10m喺今時今日，希望Bogdan打得起, 外國啲fans j左佢成年。

今年可以大洗，但最好短約 or 後生仔，最緊要唔好簽啲max老將綁死自己。

Max millsap

二菇，Millsap 都傳過
兩年還可以，四年真係不了

臭g

估吾到臭G都有人暗戀

打籃球又話唔可以咁大波

2-5號唔錯
但個波喺bledsoe手上

根據The Vertical記者Adrian Wojnarowski報道，多位消息人士透露，nyk老闆瞄准了暴龍總裁Masai Ujili，有意讓後者替代禪師的nyk總裁一職。

點睇下季76人個陣?

根據NBA記者Marc Stein報道，多位消息人士透露，球隊球星杜蘭特計劃等待勇士完成今年夏天的其他所有運作，然後再與球隊進行續約。

消息人士透露，勇士內部人士認為，杜蘭特在7月底之前都不會正式與球隊完成新的續約合同。

根據此前的報道，杜蘭特將會拒絕執行系賽季價值約2800萬美元的球員選項，但他會選擇與勇士續約，且將會簽下一份低於頂薪合同的1+1合同。

好睇唔好打

仲簽1+1?唔係應該一簽簽4年咩

呢D大牌點會同你簽咁耐

下話

當年mj同柏賓咪傻仔

不過呢d主要收入根本係sponsor deal

睇下佢為左個comfort zone，會減薪減到幾多

富富太靚仔，
搞到bs冇心打波

河氏係潛艇既核心

又曲線串禾牙富

佢兩個點同kd比
kd係宇宙最強

有咩依郁都可以走先

例如咖哩哥傷病

擺明係儲早鳥同鳥權等之後簽份每年升幅大D既約啦

典可以甘嫁 kd甘愛ring
簽返4,5年底薪 攞到5連霸先啦

燈下其他，唔好燈個真玻璃， ok?

佢簽1+1 如果第2年option in既話之後就夠3年有bird right , 都合理既，留又得走又得。

有咩唔對路就即走

有ring wor 典解唔簽長d攞多幾個冠

到真係簽長，你就會話簽咁長想拎多幾個冠

一早計曬
1+1可以再降薪拎rings丫傻豬

我皇真係引領聯盟潮流

唔係好差姐
只係防守真係唔太掂

杜老母都有人暗戀啦

Simc走左咪冇得睇中佬vs廢老

歐洲球員普遍通病 miles刀系咁

甘佢系想要champ牙嫲

又系wor

G持SIMC回家

聽住先

已經系hardest road
梗系想佢攞多幾個啦

Simc要做gm先有野睇

G持蟬師去我湧教波

Nets GM

吾再睇瘤弱 無三國 有乜好睇

佢要做nba歷史上第一人

不了 禾吾識打三角

iggy走
過2年klay走埋
散band 佢都走了

鎖門

我唔走呢咁？

simc 898

simc收皮了

NYK終於由深淵上返黑暗

冇三國睇 禾吾想做人了

睇下跟住會點搞先啦

換Billy King

傳聞話換西波龍個GM

淨係Noah張約都有排攪

Simc去騎

simc

我皇要既好教練
做埋GM

Melo trade dwill
Por trade tt/俄佬/釘

用俄佬同你換por仔 deal ？

喂？我simc 啦

係就好
以後冇得賴冇好教練

你唔走 klay green咪要走

我皇+三國肯定not 345 啦

見到simc無得撈，我係條街度喊到跪低左

我估klay最大機會走

嗚啊 simc吾好走啊
我瘤仲好需要你既三國嫁
吾好去其他隊 永遠留係瘤弱啦

simc黎76既話仲咸唔咸

禾已經喊濕左三包紙巾

去爛網 妙手回春

以76人既配置，我唔覺得打唔到3角

Fultz,BS,Embiid
根本perfect

simc睇唔上禾網

富要係大佬

F4其餘三子慘成配角

你不是還有tweeter嗎?

吳建濠依家好似撈得最惦

富=Jordan
Simmons=Magic
Saric=Bird
神獸=Olajuwon

最佳新秀成棄將，MCW將成為自由球員

公牛副總裁John Paxson向ESPN透露球隊將不會向控衛Michael Carter Williams (MCW)提供報價合約(Qualifying Offer)，意味著MCW將於今個夏季成為自由球員。現時25歲MCW上季由公鹿轉會到公牛，成為隊中的替補控衛，曾19次以正選身份上陣。由於受膝傷困擾，上季只是打了45場，場均6.6分、2.5助攻。

而由於現時公牛控球後衛包括有Rajon Rondo、Cameron Payne、Jerian Grant、Isaiah Canaan，另外早前用Jimmy Butler交易Kris Dunn，因而造成控衛過多的問題。Michael Carter Williams在2013以第11順位加盟76人，同季亦獲選2013-14年最佳新秀，其後先後效力公鹿和公牛。

被喻為最瘋狂的投票者，IT在最佳防守陣容的唯一一票

塞爾特人控衛Isaiah Thomas在上季場均28.9分，成為上季得分第三高的球員，僅次於Russell Westbrook和James Harden 之後。對於他的得分能力，相信沒有人會否定，但他的防守能力卻一直受到批評，被視為球隊弱點。

因此當Isaiah知道有人在最佳防守陣容投了他唯一一票後，Isaiah欣喜若狂，立即在Twitter發文開玩笑，感謝投他神聖一票的人，更自嘲是下年最佳防守第三隊成員。

根據NBA的投票名單，投票給Isaiah的是來自阿根廷網站"Ole"，一位叫Marcelo Nogueira的人，他在最佳防守第二隊投了Isaiah，他亦有投票給Stephen Curry，但就沒有投票給最佳防守球員得主-Draymond Green。

雖然Isaiah的防守一直被視為弱點，但他亦獲選最佳陣容第二隊。而在常規賽MVP投票中取得49票，是第五高得票，僅次於Westbrook、 Harden、Kawhi Leonard 和LeBron James。

回顧SIMC幾年操作
佢做得好既係咪清iman同jr俾猗，同埋揀左por仔

PICK人佢做得唔錯, WILLY, TIM仔都係佢揀

係得呢兩樣
但我發覺knicks fans都幾搞笑, 將D責任推晒畀襌師
以為炒左佢就一天光晒, 發下夢好啦

我記得之前佢一黎清走晒d爛約係咁比人吹奏
結果今年變返袋底泥

咁仲有咩問題先

佢同爛瓜其實兩邊鬥賤

冇左simc melo咪唔洗嘈囉

初段都打得唔錯架
之後SIMC 又話要打三國又話邊個邊個打得唔好先開始出事

季初個陣好好丁

Dpoy LA有一票

佢的確做得差, 最撚差咪係續MELO同畀左個no trade clause佢玩死自己囉
成日話禪師迫人玩三角戰術, 但有冇諗過knicks根本係冇戰術
melo接親波就無限jab step個個睇佢單打, 仲講乜撚戰術
防守又垃圾, 每個教練都鬧不和, 有人風頭勁過佢又唔高興
講真, 隊波已經夠閪, 呢十五年淨係打過4次po, 3次一輪出局
炒埋襌師, 我相信隊波可以變返去馬大少年代, 閪無可閪

成日都見有呢d鳩票出黎

上過東岸第三
個時仲即刻有文話NYK搵到贏波方程式

黃蜂上過第一
一線鷹第八爆上第二跌返落第十再上返第四

岩呀入po正正係禪師黎之前，黎左之後就無入過

同潮打贏勇 ，話見到班年輕人兌現潛力一樣

【找戰犯】其實nyk今年個陣有咩問題? 又或者問連playoff都入唔到 應該入邊個球員數?

有Rose 補上咗上年控衛弱嘅一環
有Lee做防守 曾經一度上咗聯盟3分命中率之王
有jennings第6人玩波 佢啲場均助攻印象中都唔低

真係Melo? 定係Noah比預期退化得多?

得返me

一日有DOLAN係到應該都好難會好

今日有巴打話等23年，等佢自然死亡

係囉而家咪畀左個籍口班fans囉, 可以賴晒佢
襌師走左knicks一定入到岸決賽

你推到咁極端
你實岩晒啦

上年暑假做到做足 博係咁博 之不過博輸

反而係戰術太固步自封 死用3角 加上同球員關係唔好

成隊波氣氛咁既樣你話邊個責任喇
SIMC做GM認真操作未算去到負分
但問題佢實在管得太多

sims

我都係之前嘅講法，MELO冇一個好控衛鎖住佢就發揮唔到100%

會唔會有人以為nyk教練係simc

岸決？！殺騎滅勇啦，下季開波直接比個冠nyk
如果要ff一無禪師入岸決，不如咁ff拎介好過

我覺得sim c係nyk都算功不可沒

無佢你nyk重見唔到天日

季初吹到有機東冠架，姐係陣容上有一定程度嘅睇豆，呢d都係靠佢

就算無左佢，nyk 最多咪還原基本步，變返垃圾球隊

要冠唔會去佢到，要名氣都去lakers啦，你無左sim c 神級組隊點玩

GM要隊波打佢以前做教練個套
又唔諗下而家個教練又唔係叻呢樣

入返po先啦

我跟佢諗咋喎
76，殺
塞，殺
騎，殺
勇，滅
介，袋

做gm做到對外唱衰自己球員，咩玩法

佢想做既
係Red Auerbach 神算子 波波咁既個D教父角色
問題係佢根本做唔到
同埋佢都冇一堆弟子可以拓起佢呢個教父

又想打丁了

寧願佢名正言順咁做埋教練好過

佢就係唔滿足於淨係做教練

波波都要自己教番

好似文件咁唔得咩

佢係咪怕掛正教練牌頭，用三角失敗無得懶，沾污佢11冠
而家起碼可以講手下個教練唔識用三角

佢想學神算子咁背後指點江山掛

其實佢可能係想證明三角係得先咁做掛
始終一套野只有佢一個人玩得掂個陣你都好難話係WORK俾人認可到

依家證明左係唔得
所以佢老羞成怒搞死ny

Nyk隊波個配置滿足到三角？
定一係佢有信心教到手下個教練，教到班球員打三角？
第二點難度極高
只要有心，人人都可以打三角

要搵個老漁咁既偽pg

其實我又唔明
Nyk教練，球員都唔想打
點迫得到打？

第二點
咁多年只有SIMC一個做到

有rose已經知冇可能打佢個套三角

你返工都可以唔做野架
你老細點迫你做野?

隊長隻狗吾洗返工牙

又吠你架喇
佢，立即，屌你老母

但對唔住，nyk失敗左

驚驚

因為SIMC唔係做教練

迫害

認真
我覺得佢親自教 至少會入到playoff

所以就係失敗喺，自己教個教練，教班球員打三角

對佢做教練，完全無懷疑

咁老仲要一年飛100場
不了

有skype架嘛

臨場反應點skype

delay咁call timeout

都係大波波幾年姐

skype向球證叫暫停

=.=''

到時最差暫停使用
就係simc

屌你 por仔快攻灌籃

Timeout

woj: cp3 to rocket

咁會唔會取代勇士成為最強後場

Adrian Wojnarowski‏已認證帳戶 @WojVerticalNBA 1 分鐘1 分鐘前
更多
Adrian Wojnarowski 已轉推 Adrian Wojnarowski
Sources: After Paul informed Clippers he'd sign w/ HOU in FA, teams agreed to deal sending Beverley, Decker, Williams and 2018 FRP for Paul.

根據The Vertical記者Adrian Wojnarowski報道，多位消息人士透露，隨著後衛保羅同意執行下賽季的球員選項，快艇正將這位全明星後衛交易至火箭。

艇=.=...

波縮俾手感撚
佛祖應該守到下燈燈
結論都係勇士最強

係咪Jerry West上任第一單trade

再見了，我的pb

咁難得有一隊可以cp3 格芬一齊憎

點解要散

pb去艇啦應該？

留唔到暴龍芬就好笑

開頭見woj話波叔去箭 以為係波叔自願 點知

係啊

應該無人會再留意佢啦

佢兩個都咁痴波真係夾到咩

係自願架喎
波縮OPT OUT仲邊有得咁TRADE

但點解箭仲要送野比艇既

唔想留啦應該，重建

harden key ball 好似仲勁

個個好似kd 同湖咁狗咩

火箭同意送出PB、Dekker、Lou Williams和2018年的首輪選秀權。

而家既波叔overrated

PB同daj唔知夾唔夾到呢

After Chris Paul agreed to opt-in on contract, Clippers are trading All-Star guard to the Houston Rockets, league sources tell @TheVertical

波叔唔OUT OUT啫係仲有一年約
咁咪變左TRADE
一年約換到咁多野算係咁啦

knicks今年係柒到淨係贏多過76人幾場
好難一句話gm垃圾就過骨, 我亦都唔信襌師喺度9up就可以搞到隊波咁閪囉

應該打緊run harden控

守分緊cp3 控

登登都100%無mvp咁滳

唔覺得 cp3 + 基石 既效率會好得過依加 基石 +pb/ Lou/ gordan

都叫做幫到艇

Agree

我覺得pb夾harden已經fit哂
啲錢要黎追millsap好過啦

波叔真係河流既忠實fan囝啊

波縮想喺偽主場門口有銅像夢想幻滅
不過起碼波縮艇生涯最後一場都喺偽主場打，帶pp番主場，再帶自己

Daj萬能key

我覺得係最易夾嘅中鋒

火箭又要轉打法

一年後波縮唔續就好笑

轉打兩個波

我個人唔太睇好呢個組合

火箭想補強 一定係以內線做目標，millsap最fit 甚至griffin

簽得返bg咪夾到囉

millsap係岩但係年紀大undersize內線
呢一兩年仲可能交到貨,第3,4年8,9成變垃圾約

擔心自己同羅網組合先

一定五年頂薪冇得走
依家唔駛出波縮個份

Cp3就一定好過Beverley 嘅

但pb+harden+ millsap一定好過cp3+harden

佢兩個1+1<2

希望佢聽聽話話等我分波...最起碼黎緊呢一年係咁... 之後禾opt out再慢慢自幹

Lou William ，基石自己叫佢黎都要走

唔續下年可以J cousins

Pb同哈登真係好互補

波叔都係基石叫佢黎架喎

Lou will 又返LA

SBL咋下

完全捨棄mvp念頭

法國只要基石開到聲 刀100%成功

唔睇好啦
2個都咁痴波

甲一
但都係打唔到final

No 黎香港打

又真係估唔到波縮唔OPT OUT

做個順水人情

Real GM Jams Harden

真迷河

波縮其實唔痴波
只係佢冇波係手既話真係有D浪費
家陣佢同燈燈兩個都要波都唔知可以點玩

下年兩隊la鹿死誰手

Gorden Lou 波縮 黎緊仲有 ？

爭包尾

Lou都橙 又返la了

發覺基石串錯自己名

唔睇好,換得CP3仲跑轟到?
明明pb+harden已經好好,追大前好過啦

但Nick Young分分鐘走
都係還唔到錢

肥佬唔追星就唔係肥佬啦
老實講用呢三件加個首輪就換到波縮肥佬好難唔狗衝

箭個啲叫走轟

諗住臨老去po team打下 黎緊可能po都冇得打

Trade完箭仲有cap追PF?

P.s.如果短手芬走埋

不過始終唔覺得下年會入到西決

可以斷定艇放番個playoff 位岀黎一齊搶

橙 登登

個人咁睇，莫雷係好似你咁講做個順水人情， 呢個交易係典型現在換未來，所以無話邊邊蝕

唔好看輕cp3, 有鬥心有腦有名人堂級實力， 我唔相信兩個相勝波既有腦球員會有夾唔到既問題。 難聽講句，高比都有人夾到啦

另外，pb係愈來愈勁+ 真夾哈登打法， 但pb天賦好有限，而且最重要既係，兩年後莫雷唔會比大約佢，我估計莫雷眼中pb 唔係一個去到all star level既人。 最緊要既係pb你cp3既吸引力，2018引唔到大魚

Molamola火箭 波縮嘅西決詛咒連鎖啟動

金塊,燒鵝上位

潛力狼繼續潛落海底

個人覺得都係刺勇

唔覺得打得贏馬刺

更加唔洗講另一隊

潮

刺快啲搞掂lma啦

Kobe係得fisher夾到咋喎

唔覺得你地講既millsap有幾work
佢份頂薪最尾兩年都好大機會變爛約

Btw 馬刺是咪唔洗清cap啦

Millsap都係即戰力架啦

又唔係得波縮可以追
佢追隊長都得既啫

洗唔洗,lma都要88

馬刺追唔到CP3

不了 要繼續係刺fly away

追返隻pg位唔係逼切啲咩

有攻有守外投內突
而家打咁多小球，undersize問題唔太嚴重
大把隊爭

多謝cp3肯opt in 後trade
好過入fa渣都無

諗起之前公海個POST有人話波縮貪錢

唔係自願?? 即係點

快艇球星保羅將被交易至火箭，隨後這名後衛更新推特，透露自己將前往休斯頓。

「起飛去休斯頓！！！」保羅這樣寫道。

佢 opt in 下年完約就有得簽 5 years max deal
佢 opt out 火箭清唔到 Ryan Anderson 都 offer 唔到 max 俾佢
宜家叫三贏

波叔去箭摸到地板咩

差成50mUSD大佬

冇野啦 波叔同艇應該係傾過 做返個順水人情

米神岩馬刺多D, 火箭既打法唔岩米神

火箭只會要隻DaJ，A米類籃底

咁馬刺應該追George Hill

George hill唔留haywood都應該唔留，咁雀又放多個po位出黎比人搶了

我好想睇mda會點用cp3
應該幾特別

好好笑，籃地有三個帖都用同一張cp3 harden圖

所以波叔係真迷河

咁佢 opt in 的確賺到最多 wor

做返癲狗做既野但upgrade版

where

下年4至8位大亂

梗係自願
如果唔係點會opt in
梗係opt out簽大d約

假

佢去箭真係好過去刺

係撚
佢OPT OUT 今年起薪已經高成千萬
下年佢又老一歲你覺得佢有冇再簽一份咁高起薪既約

cp3

去到刺先得架

過埋個FA先傾下年playoff啦

何況出年都未必夠cap?

想多一個持球點

咪又係半決 鬥到傻

下個重磅係騎喇掛

agree

如果佢真係咁重情既話可能係馬刺比唔到咁多野大飛

總之波縮睇黎要西決唔要錢喇今鑊

火箭要再執下4,5號位，先可以發揮cp3嘅最大效用

哈登下年應該難啲拎mvp

然後

放棄左喇

下年我都幾肯定有人出5 years max 俾佢

波縮同基石當雙控咁打得唔得
btw 波縮係唔係nash之後mda教過最勁既pg